救命 啱啱勁柒

搭地鐵上連登 打算握扶手 點知捉實左男人隻手…

gay

原來嗰個就係你，我見到你掂完我之後仲要舔一下上唇

有冇觸電嘅感覺

原來你地兩個就係頭先兩個gay佬 佢掂完你之後重要笑笑口

超基！

你確定唔係捉左人第三隻腳?